各大超市/百貨公司已經日日違反緊限聚令

任何人抱有共同聚集目的，已屬公眾地方群組聚集，如多於四人參與，無論是否距離1.5米，都已違反限聚令。

係咪應該要做個熱心市民主動舉報

樓主訓左幾耐

咁有冇做個好市民舉報先

等緊你呀戇鳩仔
精人出post

帶風向五毛狗
仲要係戇鳩果隻

Sogo Donki Aeon

阿sir驚多人報案多野做？